一人一個已成絕響嘅gif

我先

鹿chan

係咪因為唔會再有咁柒嘅mv

OMDB(踎緊）

侵

屌你笑到仆街

仲有下半part，如果可以整成一個就好

諗起呢個

我dllm

其實呢個原裝係咩來
真心唔知

Party with tl

有個外國人 達哥咁嘅長髮金色嘅
打開門 一直猛大口
😧😧😧😧😧😧

第一次睇 咁撚match

乜撚野戲黎

其實呢條女真係唔靚

😅😅

氮氣氣袋？

變𠹌咗烏鴉專區

算啦 人地真係坐緊了
無乜野好笑

成200幾度攞對手去接

係地鐵笑到停唔到呀仆街

佢人生夠哂精彩啦

我記得仲有
有冇人有完整版喺手

真心唔係笑，但真係成咗絕響

難得match到主題

有個閪咋嘛

再講班金主會衝入嚟

撚撚

屌原來賭撚嚟

死圖

本來笑到標眼水
睇到呢張變到係傷心嘅眼水

笑死

有無一張係有個呀伯著車仔波衫 係度跳舞既

痴線

明明搏命咁救得好靚，但張枱唔爭氣

情況就好似抗爭者不顧自己安全去救香港，但總係畀啲deadbody 暴露晒弱點咁

其實極短時間係無事 做開廚房

真係好型

但係徙咗個西瓜

用身體證明香港真係冇法治

國動

統神嚟。

切西瓜真係好撚型，搞到我長大左想賣生果

得呢張

隻手濕水應該ok

係佢啦
好似仲一張同人battle 既

是

相信佢幾年後又會出返來

youtube搵唔到

等同油一樣 伸隻手落去都得 1，2秒

笑唔岀了

italian spider-man

ads/2018/10/2-girl-one-cup-gif-1.gif[/img][/quote]
dllm

以前好多呢d
好有動感

慎入

好耐冇睇過2 girls 1cup

我阿婆都有

Not funny

等我仲期待個煲

尊重拉

阿婆都係肉

冇聲有咩好睇

朱古力雪糕

西班牙藉老公Sergio

點整

有個jfft肥西好迷佢

真。絕響

睇到唔開心

哭𠹌咗

神主牌模式

好熱好痛

仙貝

天水圍墮天地獄獸

我入到黎.gif
原來有圖.gif

真係好似統神，第一次睇比youtube個標題fake左

其實佢唔申手個師傅都有可能救得返
佢衝過嚟就真係冇乜可能救到

已經隱居

做多左啦

More

迖仔

Ben哥老了

ge 而家大隻到傻

想問吓劉生呢排近況點

笑撚到仆街

屌唔小心比左正評你個傻鳩

坐緊監羅 如果唔係點會唔見佢

點食呀
食兩啖同劈咗去

打到撞邪變臉

有聲啊 一代一代一代

個個邊個黎

好撚驚呀

仲諗住會有呢個
除左核彈應該有今生無來世

子華神

唔係真係佢嚟㗎咩

冇咗交叉手

係外國人嚟

其實佢叫乜名

唔係
啾啾鞋有講

咪一樣樣衰

要配埋BGM先有今生無來世
BGM好撚好聽

瘟疫百年一遇
廢老就唔係

有兩隻狗

咩bgm

真係絕響

經典

係台港澳佢就係董神

有無所謂 有案底人生更精彩

19年69前差唔多每個post見到

有冇進巨bgm

珍

有啲片揾唔返

仲有個
我“十六碎炸！”
招式名

係over 咗，sorry

有牌爛仔

係呢個 正

時代嘅眼淚

係鬼國坐緊

其實呢張gif係2016年2月出，果陣邊會估到依家變成咁

濕左水傳熱仲快

shane

個肥佬

咩戲黎

究竟點食到

有冇得reface習近平?

點估到恥笑呢張gif都係一種幸福

咁撚多版都無呢個

史上最型西裝單車友

cls把刀利到

ohh

雖然唔係Gif 但係呢個版真係好撚好笑

人中之龍？

dllm睇咗一個loop先醒起

一代一代

Hollow Knight

呢啲老泥mk妹係咪覺得自己好真性情

作動

睇一次笑一次

名

咁咪已成絕響
match topic

我屌你老母呀

統神自己都話似

肥絲

後面個人好冷靜

佢之前是咪比人起咗底

各有各做呀職責？示威一定要去天安門？係屋企出post唔得？去食黃店唔得？係屋企出post唔得？一定要入中大理大圍城咁on9？送頭嫁！

我地嘅職責係無論死左幾多人，選舉都冇埋都要死去番工，哩個就真係‘職責’喇！

>

佢已經死咗

屌 好on9

真係已成絕響

係佢啦 個表情真係好正
以前細個同個EX 玩MSN 因為依張gif 都可以笑成日

笑到痴線

呢個係咪就係傳說中既2girls1cup?

好正

痴撚線

依家同以前比根本兩個人

同問

笑左出聲

一代一代一代

走數始祖

係

花生友

一代一代
7414

竟然冇人貼香港海底奇兵

ok 我貼

Up乜鳩呀 走啦傻閪

係咪物理系 係咪物理系

埋嚟打我丫

竟然無SL人UT

好想比佢鬧

賭撚

唉

既然咁憎個仔 點解唔直接掟落街
希望到佢冇力反抗嗰陣個仔都會咁樣對佢

第一次睇

把刀太利
佢劈開個西瓜之後彈返返去

唔知點解好想打撚柒條撚屌 好搏打

其實我覺得佢跳得幾好
定係我審美眼光有問題

好掛住啲閃字

完全封鎖「江西男」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

嘩，呢張真係十年冇見過

居然仲未有的士陳跳舞放大頭

係咪入錯系！係！

條友：我嚟掟我嚟掟

當拉莫斯波咁踢

笑到仆街

司棋姐

留名

回力標打中自己都唔笑得
咁幾時先笑得

Ruby?

屌呢個有聲

死者為大，咪再笑啦

睇過呢排個單新聞 呢個gif一啲都唔好笑

西班牙藉老公Sergio嘅香港藉老婆Gigi

金翅仆街鳥

肥絲老師

我都覺
表情 搖擺 節奏 配合肢體語言
Battle 緊既時候擺明一副「打我呀笨柒」

lm

係咪思覺老師

竟然有？有無sources?

健康財富滾滾來

屌你老母食緊飯

馬車返出黎仲會唔會做youtuber

抵死啦
雖然沙皮唔好得去邊

傷感

大陸佬啲思維都on撚 9

把刀真係啱佢拎去劈友
btw咁都咬到個西瓜真係烏鴉咀先得

10後

真心呢d gif比大陸人睇會唔會笑？
笑左要斬頭但我覺得好多狗都會忍唔到要死

以前啲gif劣得嚟又好笑

柒到好好笑

佢下一句係咪話大陸佬啲思維都戇撚鳩

最靚仔中國人添

好想睇返 老ready都無左

唔知係咪睇太多地獄meme 呢d冇感覺

著埋佢就唔會嘥

咩人黎

佢仲有出po喎

旁邊個兩條仔 真係好正

唔明做咩追撃fu雞唔順便追撃埋呢條臭閪
夠膽死ig貼payme叫人封利是比佢

Block

右上角

會員#2702？

健康來 財富來 健康財富滾滾來

不如話佢隻手臂大隻到

有無電話禁極刀

想同佢仆嘢

條女勁正

★支那好治癒gif貼圖區！（11）

你呢個gif 令我諗好細個嘅時候 睇過一套兒童節目 係教英文 裡面有班小朋友 有個老師同一隻小丑 嗚啊諗極都諗唔返套野叫乜名

入黎就係睇呢個

咁樣已經死撚左啦

好撚無聊

入到嚟唔見有好失望

預左你啲5毛斷章取義拎張反串當所謂證據
食屎啦

走撚晒樣
咁後生就變左老人家咁

當年高登大戰迷你論壇
我老了

咪又係佢自己踢郁張枱

正常做野都有手汗啦

出黎啦社會垃圾
除左老屈仲識乜呀

木耳呢個人都已成絕響

仲有菜刀插屎眼

有巴打話佢有分身

#23

一個500 1000雙飛

好掛住三好

Blocked

哇屌你巴打有冇40歲

我諗起小美麗仲冇人記得同keep起

On79 得喇！知你‘有做野’唔係只會飲飲食食吃喝玩樂食黃店喇

網絡活化石

咁係咪做錯啲嘢要俾人笑一世啊屌你老母，佢都要坐啦

呢張唔好post 喇
笑鳩佢一時衝動講左過頭說話
佢都坐緊

置頂

正宗示範 有牌爛仔

子華神同大波華定係元秋

點解無港女吹既。。

魚革虐狗.gif

拳王個gif呢

配埋A/Z神曲 震撼到睇電影咁

【說好的委任證？】警、民隔著玻璃門對罵 警員情緒失控

想當初人生第一次上高登就係睇呢個潛力圖

寶貝計劃

發生咩事 差咁多

好on9但好好笑整個個好有心機

冇機會再柒啦

冇馬車個眼神

其實呢單係咩事會出咁既動畫

真人？

好想知原本講咩！

佢講Sit up your bag果段 ，諗翻起都尷尬

Jm9

田雞飲咳水

食屎狗

剪到咁正

條女叫乜名?

十幾年啦,算ok

好多年前喺天水圍撞過佢一次
變咗金毛Mk仔

屌你老母原來有gif版
Btw而家睇返覺得係造假

佢個dead body已經比人繞過咗

有冇原本個video?

我部電話禁極刀冇反應

冇人記得
夠竟依到平均會員幾歲

以前d呀sir禁都唔還手

你的樣子如何巴打

差唔多廿年前喺啲討論區嘅簽名見過過

牙蘇

Shane

但佢未死，又話over my dead body

變左50路未

咁都拉到黎講

終於睇到 原來係咁

痴線我未入嚟已經估到係木耳

Lm

諗起最近單虐殺女童案

樣似元秋 副計似波驊

Po gif就要po埋片

眼神好尷尬

40

想屌MK妹

Link

有細路既睇到呢啲真喺心都痛 有病

冇左口水波嗰條片

第四張奇行種？

好多冇咗

唔係木耳就基爾

反智轉身

睇cv仲開心

曝露年齡系列

佢咁bulk驚佢打死你

你

等同美國班左膠被拜登收皮一樣

張meme個條友真係NBA球員嚟 同一人 Nick Young

That's my duty

真心？

唔係打左靶咩

睇到呢張就笑唔出

楚楚可憐駱應鈞

唔出奇 已經比人踢爆過

搞細路女 好似唔洗打
不過香港都有單非禮等緊佢返來審
到時可能要係香港監獄隔離14月先出來

青春

Coffee

我都無放cv上黎，佢點會知我係邊個喎

屌你老味UC bgm個入beat位

原來係古惑仔
仲以為係警察添

好似話係驚劈到手指

應該係05年左右嘅事？
冇記錯嗰時我讀緊中五
而家婚都結埋

下 佢份cv幾好吖
無失禮香港人

最後M記嗰張喺各大討論區成日見

經典.....

打咩打呢 打咩喲 打咩拉糯喲

牛河博士曹宏威

TL 韓梓亮，於21歲與男同志肛交後，訛稱拍下兩人肛交的片段，並夥同女友人勒索對方25萬港元，最終兩人被裁定勒索罪成立，TL被判入獄26個月。

總會歸來的。

哇呢個 差d唔記得左

抵撚死啦造馬團

佢有少少企唔穩

屌你我避咗咁多年終於都係要睇到

記得有張係個鬼佬用左勁耐去剪牛奶盒

有冇人有原片

其實呢張點解

跳得好過party with tl入面果個tl

健哥

小學真係玩過

佢個問答網站仲有冇運作
好想睇返

Search番現家先28
但劣化到咁

究竟當時講咗咩會咁既反應

Who?

哇呢張堅耐

大家好我係wuby呀

梁詠琪每次訪問都會提自己西班牙籍老公sergio

係唔係Mirror 其中一個？

咁個重點唔係應該"西班牙籍老公"咩?

果時細個一個係屋企玩
嚇到幾日唔敢玩電腦

最正係d英文
holy shit ,配埋首歌成件事好epic

28似三十幾

劣化得咁勁

少年你太年輕／太老

用上顎咬邊邊位

貿易戰 紫禁之癲

Ruby close

唔記得係咪01定邊份報睇到佢染白定灰髮
殘到好似食左好耐毒品咁

見到topic就諗起呢個

以前強力恥笑嘅嘢
而家

仆街 笑到眼淚都流埋

屌 我都係

一啲都唔好笑。。

睇返逃學威龍個陣同烏鴉個分別都幾大

D 硬照呃到人，stream 就

華康少女體
華康娃娃體

有咩好狙擊?
佢又無patreon可以被人流出

呢條係十幾年前荷蘭教育電視台拍攝嘅宣傳片黎
好似係想勸人玩網絡聊天室唔好玩到性上癮

Source:

屌細個家姐逼我睇，睇撚到我想嘔，一直以黎都好大陰影
估唔到宜家連登睇返

同意
一日未死一日都有得抽水

仲有三浦將軍版

好想肥絲再出現
而家兒登蝗語5P字錯別字鄉音滿天飛

計返，Ben哥今年中學畢業未？

就憑第一句“你講得啱”
唔使睇前文後理都估到9成係曲緊

吹水都唔係咁呀

你覺得條臭閪會放過呢d搵錢機會?

有條友留言
啊～啊啊啊～啊啊啊啊啊啊～

記得舊登果陣時有post 有勁多呢幕嘅改圖
勁想搵返黎笑

求原片

2021-2006 15年
當你15歲上舊燈都已經30

不要再説

佢狂改名
而家叫牧師仔#2702

終於有出處

佢熱到扔咗個pizza喎

我覺得個樣似江美儀多啲喎

見番好多以前啲圖

完全唔關事 返鄉下食香蕉啦
冇人會讚你 傻閪

原來段片係4:3拍攝
2013年嗰時被電視台拎出黎喺小精靈對戰節目嘅最尾一集做精華重溫
都有返咁上吓歷史，唔知佢今年幾多歲

負評果堆人係咪唔曉

忍笑好辛苦

有聲

唔知點解睇落好似程人富

以前上討論區果陣成日都見到

真
果時可能講大咗
過兩年可能真係變真事

大快人心 拉狗

Seed

是但啦 今時今日仲有mk妹已經好難得喇

forget

但佢掂到個面 面頭啲芝士熱力會留喺隻手臂上面

啲英國佬

童年陰影

弱智就上少啲連登啦

好玩唔玩玩屎

個陣有人改圖，
整咗係臨last order 前，侍應應有嘅態度

Xanga 同msn 時代

呢個我睇過火柴人版，個結局就係原來道門係拉唔係推

衰左強姦同埋搞細路女 有排坐

其實佢係邊個？有冇人知

係掛

得罪講句
佢呢啲叫自作自受 唔係俾人落井下石
當日佢講得呢啲涼薄野
今日冇俾人加鹽加醋倒模用返落佢度就算客氣
你對販民特別左膠 冇問題
但唔好迫人同你一齊做眼鏡仔

以為睇緊mr bean

經典呀

00後識唔識賭撚

佢而家仲有出片

個笑容好真誠

思覺老師

紀律部隊？？

電影gif嚟架喎師父

名黎架姐，共產都唔見得共產丫

坐緊就唔笑得到底係乜嘢道理嚟
你唔笑咪唔好笑，我笑關你咩事

..屌

個樣幾似 kibe

所以泛民最大嘅問題就係估唔到
其實點解會係估?
咁大段歷史前車可鑑

就算到今時今日捉咗咁多人
你睇吓劉慧卿接受訪問嗰時講緊啲乜?
當然我知道劉慧卿不代表所有泛民

heat capacity of water都唔低架

屌你老母 笑到我真係扭親條頸

屌佢真係玩左右嘅gag

好快會有放負五毛回你

邊忽絕響呀

其實件事真定假
一直好奇點一拳打穿mon

蝦條哥可以做個個角色

諗起以前玩到嚇到係張電腦櫈跌落黎

佢個表情好ENJOY 其實鍾意跳舞又唔係錯既
錯既係班雞係到收錢嘈住人
轉個角度 無左班雞, 成班啊伯係到咁跳舞 都算係運動既一種

個屎忽絕對響

由細聽到大都冇去揾過 竟然衰喺呢個post

有冇原片 之前睇過笑撚到撲街

係咪阿狗嚟?

咁咪無得繼續玩囉！

diu 三次創作

其實依家仲有冇人睇佢

笑撚死😂😂

唔明

屌你笑到我痴線

所以佢畀劉劉穎匡串

支那日日都有喎

癲牛

high上腦？

好治癒

真。

真係嚇到衝出房要叫老母幫我熄左個page

睇返原片 根本唔係香港嚟
好似係有線中國組啲報導嚟

c位出事
紫衫企c位應該冇事

多謝劉天師

最後一代中國人

新丁

其實有無人有片睇過一次已經搵唔返

真係咸豐年前，同賭撚同期既會員最少宜家都30歲啦我諗

好撚正

笑出聲

想睇片

阿叔行得好前

走出街都一定中上以上

白水

大家咁話

lm等聽返原片

嘩好撚懷念
以前啲論壇成日都有呢啲

睇FB Ben哥好似係2020DSE考生 姐係今年大專year1了

啲水即刻沸騰添啦

respect 泉b

屌你老母，咁都有得抽水？

啊 一代一代一代

董神

攝石人fail?

當年吹水台coffee 好好j

片？

呢個動作只有佢先做得咁型

句野有聲

七八月開始個個蒙鳩晒面驚撚到要入老母個閪咁
梗係絕響啦

離題
呢d嘢喺強國日日發生
點會係絕響

C:\Users\DELL\Desktop\wonderful.gif

As

由中一睇到大學畢業出黎做野

第2張圖睇親都好想屌哩D咁撚西臉既極品港女

bot嚟

呂麗乳搖

泉B

我睇撚左啲乜野

第一幅

艾邦拉荷？

呢單咩嚟？

冇記錯係係日本周圍食女既香港人

比人改到痴線

我以為佢殺死左中間嗰條女

wuuu~

見到咁多舊登回憶
有冇人記得格格格
仲有冇人識佢
好似搵唔返啲gif

有冇中秋節嗰張

搵唔到

so cute

有無香港老READY同big pussy

換做 子華同 大波樺 pls

有冇人有三叔gif

屌.....好match主題但又好sad

你冇撚野啊？